星期日去中大圖書館

本身讀緊BU 但申請左聯校圖書證
就約左人下星期日一齊去中大溫下書
但約完先發現
原來中大星期日每個鐘頭得三班校巴
想問下會唔會好少人搭，使唔使出示學生證？
麻煩晒大家😭

星期日去中央圖書館啦屌你

唔洗證

樓主如果唔企岀嚟 真係讀幾多書都無用

讀屎片
就算俾你條廢閪畢到業都只係一隻日日嘻嘻哈哈既垃圾
唔會有貢獻

100分,這位同學把重點完美表達

asshole

可以揀去cc lib
或者行上去
其實都唔遠

大學生 假假地都叫做社會知識分子
溫少日書唔會死 但你星期日唔企岀嚟上街香港就玩完

星期日 應該得返啲nds喺入面
你去到講普通話就有人關照你
反正你同佢哋都冇乜分別

其實大家有冇睇清楚 係下星期日…
今個星期日一定企出嚟

下個星期日行上去仲快，今個星期日就去發夢啦

作為中大仔，我屌你老母

去cc lib

屌你老母
你都識講一個鐘頭得3班車
你仲好意思搭？

Thanks❤